#Здесь представлена вторая лабораторная работа и доп.задание к ней

##Работу выполнил Беляков Максим Сергеевич из группы 191-331

#В папке dlib находятся файлы для работы с нейросестью

#В папке lib находятся файлы для работы непосредственно с самим проектом, написанным на Flutter